【jm9】美國各界人士反對借新型肺炎疫情搞排外主義

美國各界人士反對借新型肺炎疫情搞排外主義

美國發生多宗因新型冠狀病毒肺炎歧視亞洲人的事件，美國疾控中心免疫與呼吸疾病中心主任梅森尼爾說，美國人不應該排斥身邊的亞洲人。美國前任駐華大使、前商務部長駱家輝說，這些惡意而無知的行為說明，美國政府和公共衛生官員必須做好新冠病毒的科普教育，讓民眾了解病毒如何傳播、人們應怎樣防範。紐約市多名市政官員呼籲市民繼續保持原來的消費習慣。紐約市衛生局長巴博特在社交平台發布她在唐人街吃飯和參加春節活動的照片。紐約市華裔議員顧雅明表示，不同族裔應攜手抗疫，反對借機搞種族歧視。

RTHK 2020-02-13 01:42:59

遲早比呢啲人累到華裔=共碟

左膠囉

就黎全球亞洲人都要著件I'm not Chinese衫出街

門面說話黎姐 侵侵都成日玩呢d

明明係中國人周圍去又冇公德心又隱瞞病情 搞到今日咁

事實來

西方人有學習的地方，而且有真善美嘅心。
但卑劣大陸人只會利用黎害之。

再叫多D 嘈多D
班海外華人呢幾世都唔洗係外國上到位
職都唔撚升你個種

Stand with Hong Kong嘅衫而家更加適合著出街啦

啲左膠在好日子太耐
唔記得the world is a big jungle
唔記得要自求survival

其實本來就要搞個集中營捉哂所有支那人入去支那種人地未用毒氣室殺死你咪算好囉

依家講緊借病毒排外，你估淨係講大陸喱？

清理門戶啦

所有低等黃猴都要複歧視

美國好多土生土長嘅華人

駁唔到

有分別咩？你冇病冇痛戴哂口罩，日日狂消毒，正常人都驚左你

美國好多土生土長華人架 你認真搵錢周圍去下先上連登啦 支那狗閪